唔好再講 唔完美 可改善

呢個係黑警嘅邏輯，係冇道理嘅
大家竟然拎自己最憎嘅嘢，嚟幫自己犯嘅錯辯護
完全係失去理性，各位香港人，回頭是岸